係同喺真係咁難分?

係=是
喺=在

搵啲句子讀一讀就明 真心問係唔識定係懶

系